818重點係要設死線比政府！！

而家得番集會，但我相信人多一定會被迫埋出出面
重點
1.要設死線比政府，否則先行動升級
個時間大家可以相討
2.一定係和理非到最後，勇武要忍住，果晚一定要散，番屋企等死線過後再衝

推埋隔離
分析大家可以點應對818反對通知書

記得以下方程式

P牌仔試下自推

10

9

8

7
P牌仔講野冇人理

閱

無臨時政府都起碼要臨時立法會

正經post冇人推！？
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命

可以去依到一齊討論

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命

可以去食到討論

正經post冇人推！？
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命

push

818就係死線

推上去呀

不要說推 試著說 818見

做乜個頂冇晒818啲post架

唔好再俾分化post上水啦

推

大力推呀

努力呀手足

認同設死線

Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命